有冇人覺得beyond除咗家駒之外，最近有才華係啊Paul

無論四子定三子時期，都有好好既作品

推

佢冇晒年青時候band仔果團火好耐啦

三子時代果陣都仲會作首教壞細路屌鳩tvb

依家就⋯⋯

牙Paul skr

一黎結左婚真係會收曬火 二黎佢老婆好仆街
不過最大影響一定係無左家駒 成日諗家駒無死 宜家既beyond係點

佢最大才華係食到朱茵

無咗家駒既三子時期，差唔多由佢一個頂住beyond，近年係收咗火但都有年少無知依啲佳作，好過黃家强係到靠奶共搵錢

舊歷